有冇人幾期待下年羅馬條攻擊線

迪清高 辛尼懊惱 米希達哥 柏度

樓主好波 波台就係需要一啲講下呢種冷門球隊嘅會然

冷門？

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

收爺啦 日撚日係度羅馬羅馬

唔quote段文？

愉雞好波

樓主第一次講，你咪能柒

你收嗲啦牙路

冇

下年廠先好到
有埋金章安同古老板

唔通熱門？

唔講aouar同party?

咪咁講野

入左紙做阿狗

我批左，歡迎

除左辛XXX 浸老人除勁到

dzeko34
mk31
pedro33
加埋都未100歲

Cap圖先，當返入廠張cert 📃

金章安 羊 比比
古老板
阿華 派對
是旦 是旦 是旦 是旦
馬天尼斯

全部係知名球星

贏到巴塞就得

Jordi Osei-Tutu

唔講洛克哥同叔？